<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:googleplay="http://www.google.com/schemas/play-podcasts/1.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:openSearch="http://a9.com/-/spec/opensearchrss/1.0/" xmlns:blogger="http://schemas.google.com/blogger/2008" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss" xmlns:gd="http://schemas.google.com/g/2005" xmlns:thr="http://purl.org/syndication/thread/1.0">

<channel>
	<generator>Github</generator>
	<copyright>itvtbadboy.github.io</copyright>
	<category>Lập trình viên</category> <category>Dầu gội</category> <category>bưởi</category> <category>Diệt mối</category> <category>Bà Rịa</category> <category>Vũng Tàu</category> <category>Long Điền</category> <category>Tân Thành</category> <category>Xuyên Mộc</category>

	<lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 11:12:23 GMT+7</lastBuildDate>
	<title>itvtbadboy</title>
	<description>Itvtbadboy chuyên viên an ninh mạng parrot bảo mật công nghệ điện toán đám mây. Itvtbadboy kỹ thuật lập trình tối ưu hiệu ứng tiềm năng từ khóa thời trang dịch vụ thương hiệu</description>
	<language>vi-VN</language>
	<link>https://www.itvtbadboy.io.vn/</link>
	<googleplay:owner>thuongmaibrvt@gmail.com</googleplay:owner>
	<itunes:owner><itunes:email>thuongmaibrvt@gmail.com</itunes:email></itunes:owner>
	<itunes:author>itvtbadboy</itunes:author>
	<itunes:image href="https://wiki.thuongmai.blog/images/8/82/Itvtbadboy.jpg"/>

	<item>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:12:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Lập trình viên</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/english/500-miles.mp3" type="audio/mpeg" length="3404749"/>
		<guid isPermaLink="true">https://www.itvtbadboy.io.vn/lap-trinh-vien.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#laptrinhvien <a href="https://www.itvtbadboy.io.vn/lap-trinh-vien.html">Lập trình viên</a> itvtbadboy kỹ năng css json md cơ bản tối ưu giao diện tối ưu hiệu ứng trang cửa hàng doanh nghiệp, lập trình viên itvtbadboy sở hữu đám mây Oracle Cloud sở hữu tư duy linh hoạt và hơn 12 công cụ tiếp thị miễn phí đứng đầu thế giới.</p><ul><li>Kỹ năng <a href="https://www.youtube.com/watch?v=n_TSpo0Z9U8&t=1s">00:01</a></li><li>Tư duy <a href="https://www.youtube.com/watch?v=n_TSpo0Z9U8&t=74s">01:14</a></li><li>Công cụ <a href="https://www.youtube.com/watch?v=n_TSpo0Z9U8&t=147s">02:27</a></li></ul></br></br><strong>Kỹ năng</strong><p>Kỹ năng lập trình css là kiến thức cơ bản itvtbadboy dùng bootstrap v4 tối ưu giao diện trang cửa hàng doanh nghiệp, với kỹ năng lập trình css itvtbadboy không cần mất thời gian thiết kế mà chỉ cần chọn mẫu như trang cá nhân.</br></br>Kỹ năng lập trình json itvtbadboy dùng product như biến tiềm năng của recipe tối ưu hiệu ứng trang cố định hiển thị trên tivi máy tính và kết hợp product recipe như biến tiềm năng của newsarticle đột phá hiệu ứng trang di động khai thác ứng dụng đặc biệt google cung cấp như merchant shopping tab listing.</br></br>Kỹ năng lập trình md (viết tắt của markdown) là sự kết hợp hoàn hảo giữa microdata và các mã nguồn cms như blogger mediawiki, một chút cơ bản hòa chung với mắt thẩm mỹ giúp hệ thống trang cửa hàng tự động linh hoạt trong cách hiển thị chuyên nghiệp.</p></br></br><strong>Tư duy</strong><p>Tư duy bảo mật đám mây Oracle Cloud lập trình web không đồ họa.</br>Tư duy tiếp thị toàn cầu Github Organization phá Google Bing.</br>Tư duy thương hiệu 0 đồng Let's Encript khẳng định uy tín cửa hàng.</br>Tư duy khởi nghiệp lập trình từ tên miền Vietnam chính chủ giá rẻ.</p></br></br><strong>Công cụ</strong><p>Kho hình ảnh Pinterest là công cụ hàng đầu bảng xếp hạng giúp itvtbadboy lập trình cửa hàng thời trang nghệ thuật, kho hình ảnh Pinterest tiếp thị đa ngôn ngữ toàn cầu và có khả năng hiển thị hiệu ứng seo json chuyên nghiệp miễn phí.</br></br>Thư viện Video Youtube kết hợp Google Podcast là lựa chọn hoàn hảo itvtbadboy thông qua lập trình markdown hiển thị toàn bộ nội dung trang cửa hàng trước mắt khách hàng.</br></br>Bản đồ là công cụ hàng đầu của lập trình viên excel itvtbadboy sưu tầm và phát triển trên ổ cứng Google Drive, với lập trình viên bản đồ có 3 định dạng linh hoạt trong triển khai sử dụng.</br></br>Tin tức miễn phí Google Publisher là 1 dạng công cụ khác của lập trình cdata xml cho phép itvtbadboy xây dựng kênh truyền thông với Google News, dễ dàng sử dụng với 2 cách hoặc dùng trang di động seo json newsarticle kết hợp tập tin chỉ đường newsmap hoặc dùng trực tiếp với Google Publisher.</br></br>Công cụ tiếp thị dành cho lập trình viên itvtbadboy liệt kê các trang mạng xã hội chất lượng toàn cầu Facebook LinkedIn SlideShare Tiktok Instagram và thương hiệu Vietnam như Viettel Lazada Tiki Shopee kết nối tiêu dùng.</br></br>Công cụ quảng cáo dành cho lập trình viên itvtbadboy sử dụng Google Ads cho khách hàng Vietnam và Pinterest Ads cho khách hàng toàn cầu.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:12:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Dầu gội bưởi</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/english/barbie-girl.mp3" type="audio/mpeg" length="3248128"/>
		<guid isPermaLink="true">https://www.itvtbadboy.io.vn/mypham/dau-goi-buoi.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#daugoi #buoi <a href="https://www.itvtbadboy.io.vn/mypham/dau-goi-buoi.html">Dầu gội bưởi</a> nuôi dưỡng chân tóc chắc khỏe giảm gãy rụng kích thích mọc tóc dày dài tạo mùi thơm cho mái tóc bồng bềnh mềm mại suôn mượt.</p><ul><li>Sản phẩm <a href="https://www.youtube.com/watch?v=JYwJP0-ojNQ&t=1s">00:01</a></li><li>Tiếp thị <a href="https://www.youtube.com/watch?v=JYwJP0-ojNQ&t=68s">01:08</a></li><li>Sử dụng <a href="https://www.youtube.com/watch?v=JYwJP0-ojNQ&t=135s">02:15</a></li></ul></br></br><strong>Sản phẩm</strong><p>Dầu gội tinh chất bưởi được phân phối độc quyền bởi công ty cổ phần dược phẩm quốc tế Love World tại thành phố Hà Nội, 500k viết tắt cho giá dầu gội tinh chất bưởi chai 250ml (dầu gội tinh chất bưởi 500ml giá 1 triệu, dầu gội tinh chất bưởi 1 lít giá 2 triệu) và do cửa hàng mỹ phẩm Ngân Nguyễn đại diện TPHCM kinh doanh.</p></br></br><strong>Tiếp thị</strong><p>Tiếp thị video dầu gội tinh chất bưởi với youtube business.</br>Tiếp thị ảnh dầu gội tinh chất bưởi với pinterest business.</p></br></br><strong>Sử dụng</strong><p>Sử dụng dầu gội bưởi với số lượng tương ứng bằng cách lấy 1 lượng vừa đủ tương đương 2 lần nhấn cho lượng tóc tương ứng.</br></br>Trước khi sử dụng dầu gội bưởi cần xã sạch tóc dưới vòi nước (nước ấm càng tốt) bằng cách massage từ chân tóc đến ngọn thật nhẹ nhàng.</br></br>Dầu gội tinh chất bưởi muốn có kết quả vượt trội nên gội 2 lần mỗi ngày không cần dùng dầu xã.</br></br>Dầu gội bưởi bảo quản chất lượng nơi thoáng mát, tránh ánh nắng trực tiếp và nhiệt độ cao.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:12:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Bà Rịa</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/english/be-my-lover.mp3" type="audio/mpeg" length="4867093"/>
		<guid isPermaLink="true">https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-ba-ria.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #baria <a href="https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-ba-ria.html">Diệt mối Bà Rịa</a> Phương Nam phòng chống tận gốc bảo vệ biệt thự nhà kho nhà lầu sân bóng Long Tâm Phước Nguyên Phước Hưng Hòa Long.</p><ul><li>Long Tâm <a href="https://www.youtube.com/watch?v=cQg0JJ4KpWY&t=1s">00:01</a></li><li>Phước Nguyên <a href="https://www.youtube.com/watch?v=cQg0JJ4KpWY&t=51s">00:51</a></li><li>Phước Hưng <a href="https://www.youtube.com/watch?v=cQg0JJ4KpWY&t=101s">01:41</a></li><li>Hòa Long <a href="https://www.youtube.com/watch?v=cQg0JJ4KpWY&t=151s">02:31</a></li></ul></br></br><strong>Dịch vụ</strong><p>Diệt mối Bà Rịa biệt thự anh Tình Long Tâm.</br>Diệt mối Bà Rịa nhà lầu chị Nghĩa Phước Nguyên.</br>Diệt mối Bà Rịa sân bóng SCG Phước Hưng.</br>Diệt mối Bà Rịa nhà kho anh Thiên Hòa Long.</p></br></br><strong>Tiếp thị</strong><p>Tiếp thị video dịch vụ Bà Rịa với youtube business.</br>Tiếp thị ảnh dịch vụ Bà Rịa với pinterest business.</p></br></br><strong>Bà Rịa</strong><p>Diệt mối Bà Rịa biệt thự anh Tình Long Tâm Phương Nam đảm bảo an toàn triệt để lên tất cả tài sản cùng giải pháp phòng mối thực tế như phun xịt thuốc chống mối trong ngoài biệt thự, xử lý phòng chống mối chân tường cầu thang lên các tầng biệt thự, chống mối mặt sàn các phòng biệt thự và xử lý chống mối khuôn viên rộng lớn trong biệt thự... trước khi đi vào hoạt động.</br></br>Diệt mối Bà Rịa nhà lầu chị Nghĩa Phước Nguyên Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối hạn chế tối đa khả năng tái phát từ cửa bếp cửa sổ hẻm hông cùng 2 sân trước sau nhà, chuyên viên tư vấn có kinh nghiệm kiến thức rất tận tâm và chi phí dịch vụ cạnh tranh cho gia đình chị Nghĩa.</br></br>Diệt mối Bà Rịa sân bóng SCG Phước Hưng Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối đảm bảo cầu thủ huấn luyện viên trọng tài và người hâm mộ bóng đá Bà Rịa luôn có sức khỏe tốt nhất cũng như hưng phấn cao nhất vì môn thể thao vua tỉnh nhà.</br></br>Diệt mối Bà Rịa nhà kho anh Thiên Hòa Long Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối hạn chế tối đa khả năng tái phát từ các khe rãnh mái nhà phòng khách nhà bếp đặc biệt nhà anh Thiên thuộc dạng khung gỗ lâu năm bao phủ có diện tích rộng lớn.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:12:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Vũng Tàu</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/english/beautiful-life.mp3" type="audio/mpeg" length="3516876"/>
		<guid isPermaLink="true">https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-vung-tau.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #vungtau <a href="https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-vung-tau.html">Diệt mối Vũng Tàu</a> Phương Nam phòng chống bảo vệ biệt thự nhà hàng khách sạn nhà lầu kho xưởng phường 2 phường 5 phường 7 phường 10.</p><ul><li>Phường 2 <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5hilBSrLYaw&t=1s">00:01</a></li><li>Phường 5 <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5hilBSrLYaw&t=44s">00:44</a></li><li>Phường 7 <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5hilBSrLYaw&t=87s">01:27</a></li><li>Phường 8 <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5hilBSrLYaw&t=130s">02:10</a></li><li>Phường 10 <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5hilBSrLYaw&t=173s">02:53</a></li></ul></br></br><strong>Dịch vụ</strong><p>Diệt mối Vũng Tàu khách sạn Rubi phường 2.</br>Diệt mối Vũng Tàu biệt thự Toàn Hảo phường 5.</br>Diệt mối Vũng Tàu nhà hàng Maxim phường 7.</br>Diệt mối Vũng Tàu nhà lầu chị Thủy phường 8.</br>Diệt mối Vũng Tàu nhà lầu anh Bình phường 10.</p></br></br><strong>Tiếp thị</strong><p>Tiếp thị video dịch vụ Vũng Tàu với youtube business.</br>Tiếp thị ảnh dịch vụ Vũng Tàu với pinterest business.</p></br></br><strong>Vũng Tàu</strong><p>Diệt mối Vũng Tàu khách sạn Rubi p2 Phương Nam kiểm soát bằng phương pháp xử lý tận gốc an toàn hiệu quả 2 khu vực sân thượng kiêm nhà hàng cà phê 4 dãy bàn đảm bảo không gian ngắm cảnh thoáng mát và thưởng thức ẩm thực sạch sẽ cho du khách khi đến với khách sạn Rubi tại phường 2 tỉnh BRVT.</br></br>Diệt mối Vũng Tàu biệt thự Toàn Hảo p5 bằng phương pháp xử lý tận gốc Phương Nam kiểm soát an toàn hiệu quả phòng ngủ lối thoát hiểm sân vườn cổng trước và 2 bên hông hẻm trái phải đảm bảo không gian sống sạch sẽ cho biệt thự Toàn Hảo tại phường 5 tỉnh BRVT.</br></br>Diệt mối Vũng Tàu nhà hàng Maxim p7 Phương Nam với đội ngũ nhân viên được tham gia các khóa đào tạo nâng cấp năng lực thường xuyên tập huấn thực tế đảm bảo quá trình xử lý an toàn 2 bên sảnh trái phải, bục lễ cưới và kho bếp.</br></br>Diệt mối Vũng Tàu nhà lầu chị Thủy p8 Phương Nam dựa vào kết quả khảo sát chu vi khuôn viên và nhu cầu thực tế của chị Thủy phường 8 tỉnh BRVT sẽ tiến hành công đoạn thực thi xử lý.</br></br>Diệt mối Vũng Tàu nhà lầu anh Bình p10 Phương Nam dựa vào kết quả khảo sát chu vi khuôn viên và nhu cầu thực tế của chị Thủy phường 8 tỉnh BRVT sẽ tiến hành công đoạn thực thi xử lý.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 13:06:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Long Điền</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/english/beautiful-sunday.mp3" type="audio/mpeg" length="2897878"/>
		<guid isPermaLink="true">https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-long-dien.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #longdien <a href="https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-long-dien.html">Diệt mối Long Điền</a> Phương Nam phòng chống công trình biệt thự nhà bếp nhà hàng khách sạn tại An Ngãi An Nhứt Phước Hải Long Hải tận gốc giá rẻ.</p><ul><li>Long Hải <a href="https://www.youtube.com/watch?v=3UXTxQ1PAo4&t=1s">00:01</a></li><li>Phước Hải <a href="https://www.youtube.com/watch?v=3UXTxQ1PAo4&t=91s">01:31</a></li></ul></br></br><strong>Dịch vụ</strong><p>Diệt mối Long Điền nhà hàng Hải Đông Long Hải.</br>Diệt mối Long Điền nhà bếp cô 6 Phước Hải.</p></br></br><strong>Tiếp thị</strong><p>Tiếp thị video dịch vụ Long Điền với youtube business.</br>Tiếp thị ảnh dịch vụ Long Điền với pinterest business.</p></br></br><strong>Long Điền</strong><p>Diệt mối Long Điền nhà hàng Hải Đông Long Hải Phương Nam kiểm soát với đội ngũ nhân viên được tham gia các khóa đào tạo nâng cấp năng lực thường xuyên tập huấn thực tế đảm bảo an toàn sức khỏe cho dân địa phương và khách du lịch đến thưởng thức ẩm thực biển tại nhà hàng.</br></br>Diệt mối Long Điền nhà bếp cô 6 Phước Hải Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối hạn chế tối đa khả năng tái phát, chuyên viên tư vấn có kinh nghiệm kiến thức rất tận tâm và chi phí dịch vụ cạnh tranh cho gia đình cô 6.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 11:15:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Tân Thành</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/english/best-friend.mp3" type="audio/mpeg" length="3602140"/>
		<guid isPermaLink="true">https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-tan-thanh.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #tanthanh <a href="https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-tan-thanh.html">Diệt mối Tân Thành</a> Phương Nam phòng chống bảo vệ cà phê vườn nhà lầu biệt thự nhà hàng khách sạn công ty Mỹ Xuân Phú Mỹ Tốc Tiên Châu Pha Ngãi Giao.</p><ul><li>Phú Mỹ <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Gqd6du9v-IM&t=1s">00:01</a></li><li>Mỹ Xuân <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Gqd6du9v-IM&t=112s">01:52</a></li></ul></br></br><strong>Dịch vụ</strong><p>Diệt mối Tân Thành biệt thự anh Đoàn Mỹ Xuân.</br>Diệt mối Tân Thành cty Thái Bình Dương Mỹ Xuân.</br>Diệt mối Tân Thành nhà bếp anh Hoàng Phú Mỹ.</br>Diệt mối Tân Thành cà phê vườn anh Hiền Mỹ Xuân.</br>Diệt mối Tân Thành nhà lầu anh Tuấn Phú Mỹ.</p></br></br><strong>Tiếp thị</strong><p>Tiếp thị video dịch vụ Tân Thành với youtube business.</br>Tiếp thị ảnh dịch vụ Tân Thành với pinterest business.</p></br></br><strong>Tân Thành</strong><p>Diệt mối Tân Thành biệt thự anh Đoàn Mỹ Xuân được Phương Nam kiểm soát bằng tiến trình xử lý tận gốc an toàn hiệu quả trong ngoài cho biệt thự của anh Đoàn tại Mỹ Xuân thị trấn Phú Mỹ.</br></br>Diệt mối Tân Thành cty Thái Bình Dương Mỹ Xuân Phương Nam kiểm soát với đội ngũ nhân viên được tham gia các khóa đào tạo nâng cấp năng lực thường xuyên tập huấn thực tế đảm bảo an toàn sức khỏe cho nhân viên an ninh văn phòng, giáo viên quản lý học viên trong suốt quá trình dạy học thực tập sinh hoạt chuyên ngành dầu khí cùng với cư dân khu vực Hắc Dịch Mỹ Xuân.</br></br>Diệt mối Tân Thành nhà bếp anh Hoàng Phú Mỹ Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối hạn chế tối đa khả năng tái phát lên gầm tủ kệ bếp đồ dùng gỗ trong ngoài nhà bếp, chuyên viên tư vấn có kinh nghiệm kiến thức xử lý tình huống nhà bếp đã bị mối rất tận tâm và chi phí dịch vụ cạnh tranh cho gia đình anh Hoàng.</br></br>Diệt mối Tân Thành cà phê vườn anh Hiền Mỹ Xuân Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối hạn chế tối đa khả năng tái phát đặc biệt nhà anh Hiền thuộc dạng kinh doanh cà phê sân vườn có nhà sàn rộng lớn với quầy pha chế quầy tính tiền tất cả đều sử dụng gỗ lâu năm.</br></br>Diệt mối Tân Thành nhà lầu Phú Mỹ Phương Nam kiểm soát dựa vào kết quả khảo sát chu vi khuôn viên và nhu cầu thực tế của anh Tuấn xã Phú Mỹ huyện công nghiệp Tân Thành sẽ tiến hành công đoạn thực thi xử lý.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 13:29:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Xuyên Mộc</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/english/boom-boom-boom.mp3" type="audio/mpeg" length="3275296"/>
		<guid isPermaLink="true">https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-xuyen-moc.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #tanthanh <a href="https://www.itvtbadboy.io.vn/dichvu/diet-moi-xuyen-moc.html">Diệt mối Xuyên Mộc</a> Phương Nam phòng chống bảo vệ biệt thự nhà hàng khách sạn sòng bài Hồ Tràm Phước Thuận.</p><ul><li>Phước Thuận <a href="https://www.youtube.com/watch?v=A6ftpG4eEEg&t=1s">00:01</a></li></ul></br></br><strong>Dịch vụ</strong><p>Diệt mối Xuyên Mộc sòng bài Casino Phước Thuận.</p></br></br><strong>Tiếp thị</strong><p>Tiếp thị video dịch vụ Xuyên Mộc với youtube business.</br>Tiếp thị ảnh dịch vụ Xuyên Mộc với pinterest business.</p></br></br><strong>Xuyên Mộc</strong><p>Diệt mối Xuyên Mộc sòng bài Phước Thuận do Phương Nam kiểm soát với đội ngũ nhân viên đã tham gia các khóa đào tạo nâng cấp năng lực thường xuyên tập huấn thực tế đảm bảo an toàn sức khỏe cho khách du lịch đến tắm biển ăn uống tiệc tùng đánh bài giải trí tại Hồ Tràm Grand Strip.</p>]]>
		</description>
	</item>
</channel>
</rss>
